[想人放棄罷鐵？］黨鐵平兩成 搭定唔搭？

搭你老母呀 就算巴士黃的貴啲都好 一定要攬炒
唔搭正笨柒

老人卡

冇俾錢好耐
次次都跳

痴閘

我想講
有啲和理非其實搭黨鐵俾正價我都算，心理上叫做無欠佢 etc.，但係查你飛嘅時侯唔該唔好好聲好氣咁樣對待，基本上佢哋出份糧就係預咗俾人屌老母做過街老鼠社會垃圾。
查到你嘅時候你撚吓佢扮下痴線佬都好過直接俾佢哋。

你地諗下班查飛狗就係讀唔成書又唔去增值自己嘅社會垃圾，自己根本就係揸住雞毛當令箭，你仲唔屌下佢哋發洩吓平時俾老細鬧嘅情緒點得。

其他如果有能力嘅一喺唔好搭黨鐵一喺就用特別嘅入閘方法去搭黨鐵，記住唔好送頭送錢俾佢哋賺。